皇室時裝血脈傳承：人民王妃戴安娜兩隻手錶的背後意義…

雖然查理斯王子與戴安娜王妃的童話皇室婚姻，最後悲劇收場，但其實戴安娜王妃多年來也一直深愛查理斯，原來她與查理斯尚未結成夫婦時，到比賽場地觀賞查理斯進行馬球比賽時，手腕上戴上兩隻手錶，背後原因也是與當時的未婚夫查理斯有關。美國《Marie Claire》報道，原來錶帶較幼的手錶是戴安娜王妃自己擁有的，而錶帶較粗的皮帶手錶，則是查里斯王子所擁有的。戴上未婚夫手錶的意義，其實是為了為他送上祝福。